做工程=人生已完

就算搵十皮都好

再見

咪撚入行
香港工程平均每周50工時 OT實過勞死

抵撚柒死

做仆街
係site做下賤野
走後門

基本上一定中一範

好多單身靚仔，但這些機會不是我的

一生沒做壞事

為何這樣

呢個世界冇公平

你做得陰質野多

唔做仆街就做到仆街

土木表示好輕鬆

識人政府做呀sir 日日hea做 ，11皮一個月

工字不出頭

你以為hea

Civil狗係最撚陰質

人工高

建築界？

10皮都人生已完？

要偷呃騙做仆街

十皮背後好多嘢煩，又要識做人